<NOTICIAS>
    <NOTICIA>
        <IMAGEN>../../Resources/Noticias/noticia1.jpg</IMAGEN>
        <DATOS>
            <TITULO>El problema de los pagos de Negreira</TITULO>
            <CATEGORIA>
                <IMAGENCATEGORIA>../../Resources/Noticias/icono_cat_equipo.png</IMAGENCATEGORIA>
                <TIPOCATEGORIA>Equipos</TIPOCATEGORIA>
            </CATEGORIA>
            <PUBLICACION>
                <FECHA>13.11.2023</FECHA>
                <AUTOR>Juanma Rodríguez</AUTOR>
            </PUBLICACION>
            <DESCRIPCION>
                El FC Barcelona realizó un pago de 641.453€ en 2012 al entonces vicepresidente del Comité Técnico
                de Árbitros, José María Enríquez Negreira. Justamente ese año se realizó un asesoramiento
                arbitral que consistía en un informe de dos páginas de extensión repleto de faltas de ortografía.
            </DESCRIPCION>
        </DATOS>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <IMAGEN>../../Resources/Noticias/noticia2.jpg</IMAGEN>
        <DATOS>
            <TITULO>La chapa más codiciada por los chavales</TITULO>
            <CATEGORIA>
                <IMAGENCATEGORIA>../../Resources/Noticias/icono_cat_jugador.png</IMAGENCATEGORIA>
                <TIPOCATEGORIA>Jugadores</TIPOCATEGORIA>
            </CATEGORIA>
            <PUBLICACION>
                <FECHA>13.11.2023</FECHA>
                <AUTOR>Josep Pedrerol</AUTOR>
            </PUBLICACION>
            <DESCRIPCION>
                Los buenos números que está cosechando la estrella del Real Madrid están haciendo que todos los
                chavales se quieran hacer con su chapa.
            </DESCRIPCION>
        </DATOS>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <IMAGEN>../../Resources/Noticias/noticia3.jpg</IMAGEN>
        <DATOS>
            <TITULO>Nuevo césped artificial</TITULO>
            <CATEGORIA>
                <IMAGENCATEGORIA>../../Resources/Noticias/icono_cat_liga.png</IMAGENCATEGORIA>
                <TIPOCATEGORIA>Liga</TIPOCATEGORIA>
            </CATEGORIA>
            <PUBLICACION>
                <FECHA>16.12.2023</FECHA>
                <AUTOR>Juan Pedro Blázquez</AUTOR>
            </PUBLICACION>
            <DESCRIPCION>
                El nuevo césped artificial para la liga de chapas ha revolucionado la experiencia de juego,
                ofreciendo una superficie uniforme y realista que mejora el control del balón. Su innovadora
                tecnología de fibras garantiza durabilidad y resistencia, brindando un terreno de juego óptimo
                para los equipos.
            </DESCRIPCION>
        </DATOS>
    </NOTICIA>
    <NOTICIA>
        <IMAGEN>../../Resources/Noticias/noticia4.jpg</IMAGEN>
        <DATOS>
            <TITULO>Habrá una jornada de liga en día de Reyes</TITULO>
            <CATEGORIA>
                <IMAGENCATEGORIA>../../Resources/Noticias/icono_cat_liga.png</IMAGENCATEGORIA>
                <TIPOCATEGORIA>Liga</TIPOCATEGORIA>
            </CATEGORIA>
            <PUBLICACION>
                <FECHA>15.12.2023</FECHA>
                <AUTOR>Francisco Hernández</AUTOR>
            </PUBLICACION>
            <DESCRIPCION>
                La Liga de Chapas se prepara para una jornada épica en el Día de Reyes, con enfrentamientos emocionantes
                que prometen llenar el campo con la magia del fútbol chapas. Los equipos rivalizarán por la victoria en un
                espectáculo deportivo que añadirá un toque especial a la festividad, creando recuerdos inolvidables para
                jugadores y seguidores por igual. Esta jornada promete ser un regalo futbolístico para todos los amantes
                de la Liga de Chapas.
            </DESCRIPCION>
        </DATOS>
    </NOTICIA>
</NOTICIAS>
